====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je craignais qu ' il en résulte plus un concours d ' égos que la recherche d ' une stratégie définie collectivement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

